三粒鐘搭訕左七條女

Pathetic

Why sad

Push

WhatsApp?

你老婆係隻狗

佢隻狗 好かわいい

Line

入面有幾多個業者

0個，全部普通人

line度識？

街到識

求教，街識好高難度

高手

求教學

問路

扑左先講

想點教學

全部都係單向

唔通唔回咩

アリサはどっちの？

ひだり

感覺日本搭訕文化好似都好普遍
我去旅行幾日都比人搭左幾轉

日本は全然わかりません

日本語*